<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<product>
  <products>
    <category-id>393</category-id>
    <category-name>Bathroom accessories</category-name>
    <title-lt>6 dalių vonios komplektas, bambukiniai vonios reikmenys</title-lt>
    <title-ru></title-ru>
    <title-lv>6 daļīgs vannas istabas komplekts, bambusa vannas istabas piederumi</title-lv>
    <title-ee>6-osaline vannitoakomplekt, bambusest vannitoatarvikud</title-ee>
    <title-fi>6-osainen kylpyhuonesetti, bambu-kylpytarvikkeet</title-fi>
    <long-description-lt>Produkto aprašymas Medžiaga: Plastikas + bambukas Dydis: 19,5 * 19,5 * 25 cm (Vonios kambarys) Spalva: Balta Kiekis: 1 rinkinys Pakuotės turinys: 1 * Buitinis vonios kambarys 1. Ekologiška medžiaga Vonios reikmenų rinkinys pagamintas iš natūralaus bambuko apdailos ir ekologiško polipropileno plastiko, kuris užtikrina lengvą valymą, ilgaamžiškumą ir lengvą išrinkimą. 2. Mėgaukitės gyvenimu su švelnia spalva ir tiesiog modernaus dizaino medinių vonios reikmenų rinkiniu, suteikite vonios kambariui elegantiškumo ir lengvai sukurkite šiltą beveik 5 žvaigždučių viešbučio atmosferą su šiuo bambukiniu aksesuarų rinkiniu 3. Rinkinyje yra muilo dozatorius, dantų šepetėlio laikiklis, dantų šepetėlio laikiklis, Šepetėlio puodelis, vonios kriauklė ir šepetėlio laikiklis. Šiuolaikinis vonios komplektas puikiai tinka patogiau prieiti prie valymo priemonių ir neužgriozdinti tualetinio staliuko 4. Daugiafunkcis Puikaus dydžio ir gražaus stiliaus mediniai vonios kambario aksesuarai su bambuko apdaila tiks šeimininko, šeimos ar svečių vonioje. Jie taip pat gali būti elegantiški vonios kambario dekoravimo aksesuarai viešbučiuose, kurortuose ar kotedžuose</long-description-lt>
    <long-description-ru></long-description-ru>
    <long-description-lv>Produkta apraksts Materiāls: plastmasa + bambuss Izmērs: 19,5 * 19,5 * 25 cm (vannas istaba) Krāsa: balta Daudzums: 1 komplekts Iepakojuma saturs: 1 * Sadzīves vannas istaba 1. Videi draudzīgs materiāls Vannas istabas piederumu komplekts izgatavots no dabīgas bambusa apdares un videi draudzīgas polipropilēna plastmasas, kas nodrošina vieglu tīrīšanu, vieglu izvēli un kalpošanas laiku. 2. Izbaudiet dzīvi ar koka vannas istabas piederumu komplekta maigo krāsu un vienkārši moderno dizainu, piešķiriet savai vannas istabai elegantu pieskārienu un viegli izveidojiet siltu gandrīz 5 zvaigžņu viesnīcas atmosfēru ar šo bambusa piederumu komplektu 3. Komplektā ietilpst ziepju dozators, zobu birstes turētājs, zobu birstes turētājs, Birstes krūze, vannas istabas izlietne un birstes turētājs. Mūsdienīgs vannas istabas komplekts ir lieliski piemērots, lai ērtāk piekļūtu tīrīšanas līdzekļiem un nepārblīvētu tualetes galdiņu 4. Daudzfunkcionāls Perfekta izmēra un skaista stila koka vannas istabas aksesuāri ar bambusa apdari ir piemēroti saimnieka, ģimenes vai viesu vannas istabai. Tie var būt arī eleganti vannas istabas dekorēšanas aksesuāri viesnīcās, kūrortos vai kotedžās</long-description-lv>
    <long-description-ee>Toote kirjeldus Materjal: plast + bambus Suurus: 19,5 * 19,5 * 25 cm (vannituba) Värv: valge Kogus: 1 komplekt Pakendi sisu: 1 * koduvannituba 1. Keskkonnasõbralik materjal Vannitoatarvikute komplekt on valmistatud naturaalsest bambusest viimistlusest ja keskkonnasõbralikust polüpropüleenplastist, mis tagab nende kerge puhastamise, pika kasutusea, hõlpsasti valimise ja kasutusea. 2. Nautige elu puidust vannitoatarvikute komplekti pehme värvi ja lihtsalt moodsa disainiga, andke oma vannitoale elegantne hõng ja looge selle bambusest tarvikute komplektiga lihtsalt peaaegu 5-tärni hotelli soe atmosfäär 3. Komplekti kuulub seebi dosaator, hambaharjahoidja, hambaharjahoidja, Harjatops, vannitoa kraanikauss ja harjahoidja. Kaasaegne vannitoakomplekt sobib suurepäraselt mugavamaks ligipääsuks puhastusvahenditele ja mitte risustama tualettlauda 4. Multifunktsionaalne Täiusliku suuruse ja kauni stiiliga bambusest viimistlusega puidust vannitoatarvikud sobivad nii pere-, pere- kui ka külaliste vannituppa. Need võivad olla ka elegantsed vannitoa kaunistamise aksessuaarid hotellides, kuurortides või suvilates</long-description-ee>
    <long-description-fi>Tuotekuvaus Materiaali: Muovi + Bambu Koko: 19,5 * 19,5 * 25 cm (kylpyhuone) Väri: Valkoinen Määrä: 1 setti Pakkauksen sisältö: 1 * Kotikylpyhuone 1. Ympäristöystävällinen materiaali Kylpyhuonetarvikesarja, joka on valmistettu luonnollisesta bambupinnasta ja ympäristöystävällisestä polypropeenimuovista, joka takaa niiden helppo puhdistaa, pitkäikäisyys, helppo valita, käyttöikä 2. Nauti elämästä puisen kylpyhuonetarvikesarjan pehmeällä värillä ja yksinkertaisesti modernilla muotoilulla, anna kylpyhuoneellesi elegantti ilme ja luo helposti lähes 5 tähden hotellin lämmin tunnelma tällä bambutarvikesarjalla 3. Setti sisältää saippua-annostelijan, hammasharjatelineen, hammasharjatelineen, harjakupin, kylpyhuoneen pesualtaan ja harjatelineen. Moderni kylpyhuonesetti sopii täydellisesti helpommin käsiksi siivousaineisiin ja ei sotkea peilipöytää 4. Monitoiminen Täydellisen kokoiset ja kauniit puiset kylpyhuonetarvikkeet bambuviimeistelyllä sopivat isäntä-, perhe- tai vieraskylpyhuoneeseen. Ne voivat olla myös tyylikkäitä kylpyhuoneen sisustustarvikkeita hotelleissa, lomakeskuksissa tai mökeissä</long-description-fi>
    <video-youtube></video-youtube>
    <author></author>
    <publisher></publisher>
    <language1></language1>
    <language2></language2>
    <image-url>https://img.fruugo.com/product/4/54/1852324544_max.jpg
https://img.fruugo.com/product/2/52/1852324522_max.jpg
https://img.fruugo.com/product/6/62/1852324626_max.jpg
https://img.fruugo.com/product/6/48/1852324486_max.jpg
https://img.fruugo.com/product/4/61/1852324614_max.jpg</image-url>
    <weight>0.7</weight>
    <length>0.5</length>
    <height>0.5</height>
    <width>0.4</width>
    <barcode>4403908153414</barcode>
    <supplier-code>A001</supplier-code>
    <manufacturer-code></manufacturer-code>
  </products>
</product>